會唔會有文宣比我？

見好多post都圍住何妖
我想睇多啲日程表多過佢呀屌！
久唔久先得一張日程表話我知有咩活動
有時仲要個晚先知個日有咩做
可唔可以返返去運動初期個種初心？
依家大家都好似自己打飛機咁
文宣又唔見多
淨係知何妖做乜做乜，藍c做乜做乜
可唔可以出多啲文宣post呀？

我有個唔多但唔少人嘅page
想share多啲文宣
但係呢到都好難搵呀！
可唔可以比多啲我？？？

香港人咪撚再習慣好冇？

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

推

自推

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書